# Hochwarth IT Gästebuchaufgabe
## Installation
Benötigt wird ein Server mit PHP unterstützung und Datenbankanbindung
Die benötigten verbindungsdaten können in der config.php abgeändert werden

Die SQL Datei kann dann in die Datenbank Importiert werden, und die restlichen Dateien können einfach in den Server Stammordner oder einen beliebigen Unterordner kopiert werden.

**Fertig**

Zur benutzung bitte die Lizenz beachten!
